皇馬準備好比我曼強姦未

盧卡古大三元

唔賣莫拉達比我地？

歐超盃幾時踢？

真心諗起daddy 落皇馬面都開心

星期一

香港時間8月9號0245

真曼迷

Lm

利申 皇迷

聽講牙朗都驚左唔踢

Sorry 今場會令你變做曼迷

歐冠打歐霸

呢d波真係no mood to watch

派二隊都夠做

過去5屆係咪都係歐聯隊贏？

有隊波身為歐聯冠軍，比歐霸冠軍大炒
世冠盃輸比巴甲

曼聯二隊都好勁抽

拉舒打正箭

左 連 中 進攻中場 米達 右 馬達

防中 卡克 廢蘭

楊格 鐘斯 細緊 達火

羅美路

都夠炒兩三球